奧捷匈 行程 求建議

黎緊4月會去 有冇去過嘅巴打有好建議
Day 1 prague
Day 2 prague
Day 3 prague to ck
Day 4 ck to salzburg
Day 5 salzburg to konigssee
Day6 salzburg to Hallstatt
Day7 hallstatt to Wien
Day 8 wien to budapest
Day 9 budapest
Day 10 budapest
Day 11 budapest
Day 12 budapest

哇屌 伸手黨 痴線懶到咁

去cesky krumlov記得唔好星期一去

點解嘅？